中共有新招偷雞搶錢？（轉戴）

唔知有無誤導， 拜託熟條例既巴絲研究下

一波未停，一波又起！

💀 政府趁亂，打算偷偷通過議案，用超高價向大陸買電，將香港儲備滙走！
事實上，香港用電從來不缺！本地電商亦能解問題！
（一）反對用香港公帑去幫大陸內地經濟填債！
（二）反對陰乾香港，架空香港能源自主性！

#公眾咨詢期就快過 #記得快d填表 #藍絲黃絲聯手阻止林鄭偷錢
👉 馬上按入:

提示:

⛔問題3: 選擇 「不支持」，以拒絕中國借口「巴黎協定」而強逼香港支持興建核電廠等「清潔但高危」的電力投資！
⛔問題10: 填上「反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。」

⚠其他問題: 如沒意見，可留空不填。

#香港人真係好忙

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推

pish

721
811
818

認真填完

推爆佢

pidhhhhhhh

已交

我咁填！

818

感謝您的參與！

仆街仔 岩岩醒唔起

熱撚死班仆街救地球